[熱迷與狗不得內進]簡迪打狗.gif

簡迪真心收佢山喎，全力掃落重心腳度

射了

成班熱扮乜撚嘢無辜？

毒撚發火

呢下佢堅嬲

Kante

今次真係正義之師

第一次見佢唔笑

講到之前果下冇野咁

熱狗果班賤種比人收山都算係報應

好治癒

準備睇罵戰

毒撚都忍唔住 睇下你班熱畜幾咁賤

又係danny rose呢條垃圾
推鳩希汀克又係佢

大快人心

連簡迪都忍唔住 可想而知你班熱狗賤畜有幾黑人憎

熱狗全體仆街死

kante比人成起爭成個推開
左手邊條友仲企係度舉手扮無辜

真，扮無辜好嘔心

成班熱狗縮撚哂入個屄窿到唔敢面對現實

同琴晚打鳩阿叔個黑衣男一撚樣咁抵死

好撚治癒

簡迪嬲豬時唔會笑

抵死啦熱狗冇一個係無辜

毒撚發起惡上黎型撚到

連kante 都發嬲

抵撚死啦 死熱狗

Kante 係丐幫幫主？

屌你老母仲有隻熱狗舉手扮無辜

成隊連球迷都係賤種

79正0負

之前同唔記得邊個打fifa俾人連續大炒幾場都係笑笑口咁
今次真係feel到佢堅嬲

有無近鏡

打狗要睇真D

係 想收佢山

拉美拿條撚屌球證未吹已經向球證示意rose冇犯規
繼續攤手啦嘛

給我往死裡打.jpg

好波kante

kante收哂腳啦 隻狗仲係度交戲
就算唔收腳一野剷落去都唔撚洗可憐

熱狗問琴晚有邊腳MMA呀

係
收唔到真係可惜

禁區邊從後較剪腳
No Foul

唔好彩真係腳都斷

好彩冇踩實地下啫，如果唔係實斷

搞錯呀!!!

...咁都收唔到隻熱狗山!!!

癡撚線又係比利時自己友都唔放過

屌你仲要係國家隊隊友

狗真係冇性，主人都照咬

講明唔好打頭！

自己撞鳩人在先 死撚左都無得怨

諗起幾年前世三季尾對熱狗爆seed果場

簡迪都燥好少見

ToT

咁睇好似毒撚仲傷
第1下一野肘擊
第2野落地比隻狗成個上身重量責哂落小腿

唱番首簡迪之歌

真心唔明點解未來熱打晒MMA都無事

到簡迪都發火，熱班垃圾真係狗都不如

未來先罰

定未來係MMA溝埋足球做一門運動

無差別格鬥足球個個拎D熱狗掉黎掉去

平時開依啲post都有人屌吓整人嗰個
睇咗兩頁都無
好心熱狗就諗吓點解啦
喺公海都無人撐你呀

熱狗全隊斷腳都冇人會可憐
自己foul完人永遠扮無辜
俾人hi下就成隊屌哂鬼發癲咁圍球證
唔係fa保護一定係英超紅牌皇
未見過一隊波踢法咁賤

英人多
fa幫到爆
尋日熱得一張黃
痴撚線

第一次見佢嬲

Kante都會嬲

足總偏幫 點會多牌

的確冇黃
熱狗話乾淨就乾淨啦

係 所以呢球連吹都無吹

的確乾淨呀
佢哋都當正自己打mma

好乾淨，有咩問題，同樓主張gif一樣剷狗

死熱狗成班爛仔

kante隻死黑nigger鬼郁d發嬲，無品狗

收熱狗山都係執行正義啫
做得好阿簡迪

英超君子隊

佢地不嬲唔妥大家 夏世三係佛萊明人,日耳曼民族 但熱狗兩隻中堅都係瓦隆人 講法文同瓦隆文 佢地憎對方憎到仆街

唔掂得不如打羽毛球啦

因為我講明熱狗唔入得

連簡迪都忍唔住熱狗可以有幾狗

熱迷與狗 ???

咪就係，我地利迷叫幾d rough tackle

上次有金章安
今次到簡迪

熱刺隊波畀人打死都唔好怨

首回合黑左球12碼
兩回合球證幫到盡

係真係唔明 球証都覺得車狗唔扺幫 早知上場整多球

你咪試下對面踢多4個都贏囉 阿唔係 唔記得左睇var個班

痴撚線

你地手足自己都咁講

簡迪咁都冇牌？

重睇

咪係-.-廢到球證幫盡先整得1粒12m

熱狗識閪足球咩

假熱

熱狗半場9犯好似一張牌都無

張gif 撚有show 有冇牌

重睇場波啦ching

上次世三都差啲比佢比利時隊友收山架啦
今次又黎

沙利拎牌仲快手過熱

屌 好彩車嬴左咋 唔係開埋呢Dpost又比人話怨喇

黃咗

熱迷話乾淨就乾淨啦

喺熱post講野唔代表係熱迷

個gif 同旺角個mk 串柒柒比人打
有同一個感覺

可以激到個毒撚動真火都幾犀利

被踢果個邊個黎

全倫敦最乞人憎嘅球隊 不意外⋯⋯

鏟完頭也不回慢慢行去執波

尋晚去左睇
熱比人屌撚到

邊個主場唔會屌客隊

唔似收山，就住就住。

係我就踩撚斷熱狗，睇下熱狗呢球波係點樣攞返黎

毒撚應該要有火

咁我都唔明點解你d熱狗係領先一球之下輸返轉頭都仲想係度死撐

咪係,kane守龍既話洗失2球

賴緊賽制

係全場都指撚住狂屌冇停過啊懵撚

好多啦

友善毒撚都激得嬲

吓

樓主幾時再係颱風post留言

熱狗咁撚正義邊到會做呢d野

清你應該第一次入場睇波

唔撞得 番去打乒乓波啦

風季先啦

覺得都係未夠狠

綠茶😽😽

利記今年好能勁

遲下先

平常心啦 一J就出事

好治療

利記啲波係幾好睇既
拎冠軍好視乎傷患個d 利記而家傷好撚多人

打狗棍法

後防都幾傷下 不過2月頭就出返TAA,懦夫同高美斯
OFF哂TOPIC

是撚旦啦，大家都係反熱狗

呢個岩

柒頭以為簡迪唔敢還拖

呢個風POST黎?

啱
要post波衫先計

成班氣象膠係波台🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

拜狗覺得簡迪呢下好大快人心

本是同根生，相煎何太急

先撩者賤

邊場 想睇返

2016聯賽車主場2:2
mma極致再同場比車懲罰佢冠軍希望都冇埋
大快人心

迫到毒撚發火

熱狗縮番入狗窿過年

外國球迷角度黎講真係車仔最黑人憎

夏神入完2:2嗰球，瘋狂剷草慶祝
明明唔係佢地攞冠軍

自己打鳩人先 抵死啦熱狗

又j黃牌榜 熱狗重未比人笑夠咩

李城奪冠個屆

個個 post 都吹水既都唔熱迷

睇得好爽

J到多D死猁狗啦
J到佢地仆晒街咁就啱啦

係 應該再矛d

個場熱狗9黃
經典

果坦9紅就差唔多